{
  "MostPracticed": "最多练习次数听写练习",
  "NewCreated":"最新的听写练习",
  "MostRecommended":"最多人推荐的听写练习",
  "LatestPracticed":"刚被练习的听写练习",
  "SuitableAge": {
    "Any": "所有"
  },
  "SuitableStudent": {
    "Any": "所有",
    "Kindergarten": "幼儿园 (3-5)",
    "JuniorPrimary": "初小 (6-8)",
    "SeniorPrimary": "高小 (9-11)",
    "JuniorSecondary": "初中 (12-14)",
    "SeniorSecondary": "高中 (15-17)"
  },
  "SentenceLength": {
    "Short": "短",
    "Normal": "正常",
    "Long": "长",
    "VeryLong": "非常长"
  },
  "VocabDifficulty": {
    "Beginner": "初级",
    "Easy": "简单",
    "Normal": "普通",
    "Hard": "困难",
    "VeryHard": "非常困难"
  },
  "VocabularyPracticeDescription": {
    "ThisExercise": "这练习提供",
    "Over": "超过",
    "MostFrequentlyUsedEnglishWords": "个最常用英文生字",
    "WithPronunciationAndImage": "提供真人发声及图案帮助学习",
    "AfterLogin": "登入后能够",
    "RevisitMisspelledWords":"温习经常拼写错误的生字",
    "KnowWhatYouLearn": "知道学到什么生字",
    "EarnStars": "得到星星 登上排行榜"
  },
  "Menu": "目录",
  "Hi": "你好",
  "Home": "主页",
  "Quick Dictation": "快速练习",
  "My Dictation": "我的练习",
  "Create Dictation": "建立练习",
  "Login": "登入",
  "Sign Up": "登记帐户",
  "Logout": "登出",
  "Account": "帐户",
  "Language": "语言",
  "Online Dictation": "网上听写练习",
  "Menu_Quick": "快速",
  "Menu_Start": "开始",
  "Menu_Create": "建立",
  "Menu_Search": "寻找",
  "Input and Start": "输入生字开始",
  "Create and Save": "用作多次复习",
  "Find & Start": "寻找练习",
  "Ranking": "排名榜",
  "TotalVocabs": "生字数目",
  "Finished": "完成次数",
  "ViewDictation": "详情",
  "Dictation": "听写练习",
  "Full": "全部",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Suitable Student": "适合的学生",
  "Show Image": "显示图像",
  "Recommend": "推荐",
  "Recommended": "已推荐",
  "Last Updated": "最近更新",
  "Vocabulary": "生字",
  "Edit": "修改",
  "Start": "开始练习",
  "Retry": "重试",
  "My Dictation Created": "我建立的听写练习",
  "Suitable": "适合",
  "Newer": "较新",
  "Older": "较旧",
  "Records": "记录",
  "Marks": "分数",
  "Dictation Practice": "听写练习",
  "Question": "题目",
  "Listen": "聆听",
  "Phonetic": "音标",
  "Answer": "答案",
  "Submit": "提交",
  "Title is required": "请填上标题",
  "Title must be at least 5 characters long": "标题须至少有5个字",
  "Title cannot over 50 characters long": "标题不能超过50个字符",
  "Description cannot over 100 characters long": "描述不能超过100个字符",
  "Age": "年纪",
  "separate by space or comma": "用空格或逗号分隔",
  "Cannot over 50 vocabulary": "不能超过50个生字",
  "Save": "保存",
  "Input vocabulary": "输入生字",
  "example": "例如",
  "Invalid input": "无效输入",
  "Clear inputs": "清除输入",
  "Finished Practice": "完成练习",
  "CompletePracticeHeader": "你在 {{totalQuestion}} 个题目中得到 {{mark}} 分",
  "Fail to create or update dictation": "未能建立或更新听写练习",
  "OK": "确定",
  "Connection Error": "连接错误",
  "Please connect to network or Try again later": "请连接网络或稍后再试",
  "UpdatedDictation": "成功更新听写练习 {{title}}",
  "Please wait": "请等候",
  "Cannot contain invalid character(s)": "不能包含无效字符",
  "Input an passage": "输入文章",
  "Stop": "停止",
  "Slower": "较慢",
  "Faster": "较快",
  "Completed dictation": "完成读写练习",
  "Sentence": "句子",
  "At least input 1 word": "最少输入一个单字",
  "By Word": "单字练习",
  "By Sentence": "句子练习",
  "More Exercises at": "更多英文练习在",
  "Single Word": "单字",
  "Cannot find any word or sentence": "找不到任何单词或句子",
  "Article": "文章",
  "Sentence(s)": "句子",
  "Vocab(s)": "字词",
  "My Scores": "我的分数",
  "Delete": "删除",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "DeletedDictation": "练习 {{title}} 成功删除",
  "Error": "错误",
  "Fail to delete dictation": "无法删除练习",
  "Delete this dictation": "删除这个练习",
  "My Account": "我的帐户",
  "CharactersTooShort": "不能少于{{length}}个字符",
  "CharactersTooLong": "不能超过{{length}}个字符",
  "Allow numbers input only": "只允許輸入數字",
  "User Id": "用户号码",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Date of birth": "出生日期",
  "Address": "地址",
  "Phone": "电话",
  "School": "学校",
  "Personal information updated": "个人信息更新成功",
  "Error when update personal information": "更新个人信息出错",
  "Contact Us": "联络我们",
  "ContactUsUrl": "https://goo.gl/forms/Z1XfsxNhGiXmUA0m1",
  "Search Dictation": "寻找练习",
  "Search": "寻找",
  "More Options": "更多选择",
  "Created By": "建立者",
  "Last updated date": "更新日期",
  "Search Result": "寻找结果",
  "No dictation": "没有聽寫练习",
  "Date": "日期",
  "Any": "所有",
  "Within 1 Month": "一个月内",
  "Within 3 Month": "3个月内",
  "Within Half Year": "半年内",
  "LastTimesPractice": "最近{{times}}次练习结果",
  "Dictation not found": "找不到听写练习",
  "Detail": "详情",
  "You can use the ID number to search this dictation": "您可以使用 ID 号码来搜索此练习",
  "ID or part of title / description": "ID 号码或部分标题/描述",
  "Personal Information": "个人资料",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "Type": "种类",
  "Word": "单字",
  "Vocabulary Practice": "生字练习",
  "Select Difficulty": "选择难度",
  "English Exercise": "英文练习",
  "Show record": "显示记录",
  "Learn Vocabulary": "学习生字",
  "No record": "没有记录",
  "Learnt": "已经懂得",
  "Answered Before": "曾经回答",
  "Total": "总数",
  "My Vocabulary": "我的生字",
  "To My Vocabulary": "我的生字记录",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "My Records": "我的记录",
  "Review": "复习",
  "Not include learnt": "不包括已经懂得",
  "Each Sentence Length": "每次句子长度",
  "Exit without saving": "不用保存",
  "Back": "返回",
  "Leave": "离开",
  "Share": "分享",
  "About Us": "关于我们",
  "Links": "快速连结",
  "Mobile App": "流动应用程式",
  "About_Us_Content": "我们提供免费学习英语单词的练习或建立自己的听写默书。没有任何广告或收费。程式能够读出任何英语单词或句子，并在单字练习时提供图像和国际音标。",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": ""

}
